［長遠po］如果2020全民入警隊

其實有冇得唸呢

依一場運動最後無論變成點，重整警隊都係必需既

冇. 入左暴力體系
洗腦同群體心理會好快改變一個人

無
你睇下2014年話改變警隊個班？

雨傘嗰陣都有好多人話要入去改變警隊，你睇吓而家？

會洗腦
不了

唔好on9啦

拉